【緊急】全世界7點去北角打白衫佬

我都忍埋班福建佬耐架啦

自推十連

9

8

7

6

5

加密把撚咩
唔係個個有連登ac 但mon po9一定有ac

唔好玩標題

4

標題黨含撚啦 blocked

721

3

2

講左好多次唔好做標題黨
前線上網收得差 可能上黎望2眼topic接受資訊
好多人會俾標題fake到

不推文回覆

7點咁夜 ?

1

今次紅白藍都有呀

最撚憎標題黨

又標題黨

食屎啦標題狗

屌你，玩標題隨時fake死人

開始有紅衫失控

冷靜手足 呢個絕對係局黎

無人入去 佢地搵一兩個CONDOM出黎做媒

屌你老母標題黨
皮已正

不推文回覆
721

屌你老母臭閪講左幾撚耐咪撚玩標題
DEL POST啦柒頭

樓主咪撚再推post
會陰鳩非會員手足

都話左咪玩標題

正係標題樓主可能巳經干犯教唆/煽動他人犯罪

我之前都過講君子報仇十年未晚
比人負皮到仆街

負評加不推文回覆

一陣有兄弟 7 點入去就仆街

標題黨有咩用...ON撚9

垃圾post 唔好再回

推

再做標題黨死全家

食屎啦標題撚

唔好推

冇account 個d去左你負責

不要做標題黨亂帶風向

不推但俾番個正皮你

正皮但係不推文回覆，以後咪做標題黨

Push

標題黨
你咁樣會fake左好多冇account 嘅長輩級手足出去

721, no one go North Point, but be prepared to fight if they leave North Point

咪撚做標題黨啦屌你

會窮巴你咁大隻都唔落。。。

係唔係ON9
又亂玩標題黨
一陣伏到自己友就仆街

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

不推文回覆

快撚啲去del post ，弱智真係唔好一齊爬山

有道理

但我要屌你標題做乜撚野呀，你搞撚到資訊混亂，淨睇標題見你多正評出撚左去咪仆街

On9標題黨，咪撚再係咁唔該

推，唔好衝動

打佢老母臭閪

屌差D負皮

on9

收皮啦標題黨
一陣啲人淨係睇標題就信以為真

Dllm標題黨
有手足齋睇標題比你呃左去咁點呀 垃圾

又係標題黨

見一件標題黨就block一件
咁撚想打你衝第一個先啦、坐係狗屋出post既黒警

屌你老母標題狗

屌你呢個時候做標題黨
睇時候做啦好嘛

痴線唔去北角

唔係個個都有連登ac